社會變革十大覺悟

1.變革將會推翻既得利益者群體，他們會無所不用其極阻止你
2.單憑政治正當性及道理絕不能解決所有問題
3.當政治正當性及道理失效，武力將會派上用場
4.武力亦無法百份百解決問題，盲目使用單一手段將會失衡
5.知識及文化傳承是延續理想的唯一方法，公民覺醒將會有更多同路人
6.世上永遠有毫不作為或助紂為虐的人，說服他們毫無意義
7.一子錯滿盤皆落索的情況下，別被情緒控制，報仇不急於一時
8.同路人的目的不一定跟你一致，有人為理想，亦有人為利益
9.推動變革的永遠是少眾，太多人不懂亦不願理解，他們只會冷眼旁觀
10.時刻反省，不要成為自己想推翻的極權

全中

香港需要變革者

變革定革命啊？唔同嫁喎。

做乜唔post source ?

原來死線係10月1號！

因為我唔知個 source 喺呢度
btw , 條片好睇 , 雖然同上面有啲唔同
但係大家都係講緊同一類嘢
thank you 爸打